聽朝北京發言人會出篇點樣ga聲明呢？

燈win : 中方祝賀新任美國總統拜登，昐望新總統會積極化解中美磨擦，為兩國人民以及全球人民共同努力而𡚒鬥。

侵win : 等齊各國都出曬祝賀文，先係咁易祝侵兩句，另外再質疑美國大選合法性同公平性，讓少數反華勢力主導大多數美國人。同時都屌下美國對台售武，重申中方不會受任何威脅

不過香港好似已經打定輸數 777已經叫下任美國總統好好諗下點解決中美問題
如果係覺得燈sure win 仲洗鬼講咩
下個星期都同你cancel 曬d制裁啦

侵win : 強烈讉責

識閪777咩佢，識都唔記得咗

咁選完就算侵輸左都仲係佢做緊既 臨走之前可能踩多幾腳

支持美國人民站起來對抗極權